AP段油漆廠靈探直播期間錄到女人笑聲好猛

5:28秒 如果做假, 我諗就只有直播期間係隔離播
另外13:23又影到白色野

無人睇過?

有佢啲片都好堅

直播錄到真係解釋唔到，好撚恐怖

我覺得佢自己一個去達德, 醫院幾勇.. 係香港真係好少見 幫佢推下

似係猫黎

佢琴晚有再講返件事話個size唔似係貓

不安

嘩！個笑聲

有無高靈人士見到佢講果2個小朋友?

見佢去廢棄醫院嚇撚到我仆街

仲有之前新屋嶺都cls佢值得更多

真係比10皮野我都唔敢自己單拖去 實嚇9死

有追開佢d片，幾高汁下，幾緊張刺激，覺得佢堅大膽，之後聽返佢5分28秒果度，個笑聲真係好詭異

其實邊個定義鬼會奸笑?

LM

幾大膽YouTuber

之前有個網台請咗個嘉賓，個嘉賓以前係嗰度做，猛到要辭職直接走人

lm

果間專幫人落仔嫁

佢宜家直播緊

有十皮我單拖去玩碟仙都得